俾狗咬不如唱聖詩感化佢地

我冇野好講冇野講
我冇野好講冇野講
我冇野好講
我冇野好講
我冇野好講冇野講

送48個鐘俾佢地